點解9923移卡冇人討論

$33 升到而家$112

咪gel啦

唔回唔敢買WO老世

10天線比過機會你啦

三公子買左幾多?

一手咋

一手差唔多五皮仲點入

思摩爾d人都係咁入，之前9萬蚊一手

琴日收市前都仲係9x
今日已經上到121

無貨入 睇住佢飆升

fat fat la
我一股都冇

跌定咗再買囉你個倉炒開咩？

我睇開美股
不過近排買左京東健康, 6185, 心通, 醫渡